大專學界呼籲全民三罷 （10月1-7號）

Source: 中大學生會facebook
係時候開始搞文宣喇

【「狂瀾既倒，昂首邁進。全民備戰，伐暴討共。」 — 大專學界呼籲全港市民三罷聲明】

過去三個月，香港人無畏無懼走上街頭，面對種種血腥鎮壓，負隅頑抗、對抗暴政。在此場守衛香港之戰中，九名義士以生命向政府作血的控訴，過千名同路人被捕、面臨囹圄之苦，更多數之不盡香港人因警黑濫暴受傷。事已以此，林鄭月娥屠夫政權冥頑不靈，依然拒絕完成香港人五大訴求，只求以遲到三個月之撤回惡法決定瓦解香港人抗爭意志。

香港人絕不上當。

暴政猖獗，我城瘡痍滿目，歸根究底，乃源於不義政制容讓港共政權恣意妄為，視人民如螻蟻。陰霾絕不因惡法被撤回而消散。縱使港人用三個月血汗以死相搏，將一條送中惡法拉倒，但若不義政制不倒，未來必然再有下一惡法重臨，繼續殘害港人。

香港已站於淪陷邊緣，要挽狂瀾於既倒，我等必堅守五大訴求，寸步絕不相讓。

我們不只爭取「撤回逃犯條例」、不只爭取「成立獨立調查委員會」。因我等相信主權在民，而只有五大訴求全部實現，方可令香港政府變成屬於香港人、為香港人服務的政府。暴政蹂躪香港，我們毅然昂首、拒絕默沈：號角聲已為我城奏起，我們將在戰曲引領下衝出迷霧，力爭真正民主自由，光復香港。

九月初，大專學界為港共政權設下於九月十三日下午八時前回應五大訴求的死線。港共政權一如以往，繼續無視民意。適逢十月一日共匪掌權周年將至，香港人應藉此契機，對準政權，向殘害香港者作最強烈控訴。大專學界在此呼籲香港人在十月一日至十月七日期間罷工、罷市、罷課（三罷），釋放抗爭力量，與禍港政權戰鬥到底，並透過不合作運動，增加港共政權的管治成本。

大專學界原計劃於九月十三日舉行集會，但我們更希望各位可以透過接觸層面更廣的行動宣傳全民三罷。故大專學界在此呼籲大學生集中力量，將五大訴求透過街站、放映會等行動帶入社區。各大專院校學生會將會提供資源和協助予同學，並全力支持所有同學的行動。

長期抗爭使香港人身心俱疲，但香港人早已沒有後退空間，「只有眼前路，沒有身後身」。大專學界必定會繼續與百萬港人同行，只要一息尚存，就絕不與暴政議和，絕不背棄離世與被捕同道。我們懇請香港人與身邊人同行，堅持到底，直至榮光歸於香港。

光復香港，時代革命。

香港大學學生會
香港中文大學學生會
香港公開大學學生會
香港理工大學學生會
香港樹仁大學學生會
香港科技大學學生會
香港演藝學院學生會
明愛專上學院及明愛白英奇專業學校聯合學生會
香港城市大學學生會
香港浸會大學學生會
香港教育大學學生會
香港恒生大學學生會
嶺南大學學生會

In the past three months, Hongkongers have been taking to the streets, risking their lives, to fight against tyranny. Carrie Lam’s withdrawal of the extradition law amendment bill coated three rallies of millions of citizens, nine deaths, over one thousand protesters being arrested, and countless more Hongkongers injured by the brutality of the police force and triad members. It was three months too late.

The crux of the problem remains unresolved - we are still living in the shadow of the tyranny. What put Hong Kong in this dire straits is not the extradition bill nor Carrie Lam. The culprit is the corrupt political system. Since our government and legislature are formed undemocratically, the regime is unrestrained and never took its people seriously.

The Five Demands do not stop with “Withdrawal of extradition bill” and “Independent Inquiry to Police Brutality”. We must treat the Five Demands as a whole. The rationale behind the Five Demands is power to the people. Hong Kong is tarnished by tyranny, but our battle cries still stand strong in leading us out to liberation in democracy and freedom.

In early September, students’ unions of higher institutions set deadline of 13/9 for the regime, before which the regime must respond to the Five Demands. This corrupt regime, again, ignored. We urge Hongkongers to participate in a general strike between 1st October to 7th October, and continue with non-cooperation movements to increase the cost of governance of the regime.

Students’ unions of higher institutions originally planned to organize an assembly on 13/9, but these two weeks have shown strike actions can achieve more by reaching and engaging the public. We also urge students to keep conveying the idea of fighting for the Five Demands through actions such as street counter and public screenings. We will provide the necessary resources and assistance to students and will fully support their actions.

Long-term protest is exhausting. But we will keep fighting the tyranny because we have long passed the point of no return. We sincerely ask every Hongkongers to stand together until glory reclaims Hong Kong.

Liberate Hong Kong, revolution of our times.

The Hong Kong University Students’ Union
The Student Union of the Chinese University of Hong Kong
The Open University of Hong Kong Students’ Union
The Hong Kong Polytechnic University Students’ Union
The Student Union of Hong Kong Shue Yan University
The Hong Kong University of Science and Technology Students’ Union
The Hong Kong Academy for Performing Arts Students' Union
Caritas Institute of Higher Education and Caritas Bianchi Collage of Careers Joint Students’ Union
City University of Hong Kong Students' Union
Hong Kong Baptist University Students' Union
The Education University of Hong Kong Students’ Union
The Hang Seng University of Hong Kong Students’ Union
Lingnan University Students' Union

冷氣軍師們，一齊去twitter 阻止美國議員企圖奶共

推
希望啲人唔好再搵藉口話宣傳唔夠

推到十月

屌 開學頭兩日冇風險都冇咩人罷
更何況十月啲workload開始大
班大學生撚理你咩